[論顔値 俗世中不知邊個高］2017版 黃蓉 vs 2019版 趙敏

蓉兒
敏敏

敏敏特穆爾

平手

樓主想吸負皮出聲啦